高比的死係中共的陰謀

要香港人個個討論高比 無人推行動post, 大家唔好中計

好撚好笑？

成功轉移視線

借外國勢力?好唔要得

陰你老母 係咪覺得自己好好笑呀撚樣

拉

1. 報復NBA
2. 香港抗爭嗰班80,90後後生仔一定有睇過高比打波/視高比做偶像, 咁做可以沉重打擊班抗爭者

高比係俾解放軍暗殺